[國際線突發] 齊齊舉報香港恐怖份子Facebook專頁

支那賤畜 香港恐怖份子 通通冇資格使用外國勢力既平台

我懇請各位陣間6點一齊舉報以下恐怖份子專頁:

鄭月我

香港最大型恐怖份子團隊專頁

口4